我地。。。我。。。er唔係。。。。we are.....

好性感

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

好似真心唔知講乜好

割席啦 一dog

我我我！我。。。。唔記得有咁既事